請大家集中火力推 630 & 71

話到明國家體面,唔會取消
港共一定會無所不用其極
令升旗如常舉行
正正係令依個極權暴政露出佢醜陋一面嘅時機
過埋七一呢場運動個勢真係好有可能會減退

推

光復香港 時代革命

咩都唔做就最好？

講緊眾籌?
未, 所以請集中火力推 71

30/6 有咩搞？

過夜佔

唔好意思借個靚位